香港人成日搞錯重點，今次最主要係剷fb, wts, ig, 轉其他app只係次要

香港人成日搞錯重點，今次最主要係剷fb, wts, ig, 轉其他app只係次要

所以唔只係轉其他app,

最緊要最重要係完全delete fb, whatsapp, ig acc再剷app

轉咩app可以慢慢傾

所以唔係講轉signal未， 係要講剷fb, wts, ig未

你唔比個替代品點吸引到大部分人del app啊